其實屌系都不過為愛~噯噯

同樣知 69開心靠愛~噯噯

淫存在世上 若你早洩過
便連續瀨閪 沒有害~